對於今次支爆，股市一直都反應過慢

定係根本冇想像中嚴重？

仲係牛三緊。